301043
7699
Phong thủy vốn là một đề tài đáng quan tâm trong cuộc sống đặc biệt là chuyện nhà cửa... Miếng đất long mạch châm biếm những ý nghĩ tiêu cực, cổ hủ của nhân dân ta thời xưa đồng thời cũng để cho độc giả thấy được những mặt trái, không đúng của việc quá mù quáng đó. Cuốn truyện tranh hết  sức ý nghĩa, mang tính giải trí cao đồng thời cũng giáo dục các bạn đọc nhiều điều lý thú. Nếu bạn có các em, con nhỏ, hay để chúng đọc những cuốn truyện tranh này, thực sự nó mang một ý nghĩa rất hay!
4
419803
2015-09-14 13:58:11
--------------------------
